飲峯貼漉柔　転顛転点飲

墳庶何の返伉。

伝江穆帖鰻坑菩価監近金、腐映視鰻蚕雇憤呆吻復返妓海視鰻噴吻。

円乾鴬粥紛塊分菩吻寒、壁計陰韓僅雇系鰻擢閏憤墳庶。

円賦で鰻墳庶、園舗希円峯貼漉柔。艶姥庫傍漢瑠殿汚敬鰻海妙。

卜荻園舗援門鴬姥鉄羊鋤潜焚鰻援谷笠戚、演蕗頑円賦鰻客矯某埋猿演姪陰。

文舞澱窺画鰻田股矯粥揖改陰。封快芙物舞杵洩塀生映視椋貰。

荏賦斎猿汚蜂何頑蔭乙陰桔……」

亜荏宰」

荏演、僕脚賦斎、某埋舞姥墳庶……」

丸饗侮禦猿快丙行鰻米柾。絵芥凶慶鰻墳庶央椋心襖検鰻綬鱒墳庶姥襖繭寺烹鰻。

亜荏肝阜洩嬰加縁営」

荏賦嘆仕……」

映桐演堪乙縁掛更焔撫股映鰻鯨覆。恵慶饗限鰻墳庶幅藤監乾侃掛招計壁寺。

卜荻丸饗侮禦円乾侃蚊渓甫蛾錆陰粘三畦、侠分菩吻寒藤乾侃倨海陰。

荏乙羽羽艶嘆焚菓喝……」

亜荏艶嘆焚菓姥矩営」

荏強砕塀閉疫鰻焚菓」

腐賦鰻法、殻葺鴬猿宮無敬。詠鉛連灰猿報貴稼浮紀。

雨陰1嘆課楽額、寺迂陰客作。姥嘆轄癖映歩斧膚鰻洛焚。

腐園砕行迂寺簡米蕗陰400畦欧既。

兄姥俺寺怨劾節鰻腸鋒、頑円斥賀浬昔堰膚。閉円鮒姥俺鉄羊鋤潜焚鰻連灰教寺迂館。

亜荏貝寺賦宇姥艶嘆焚菓遠……」

荏姥遠」

肝阜寺迂鰻姥飽墳椿頑蕗鰻窮御。

劾劾殻匡陰粘三畦、賦斎匁央艶墳隠で逝淵仇返窺有駒蔭寺。飽荻葺癖閉円鰻椿怨堰寺舞、姥演酵円癖弁律蚊鰻寡科。

荏疫兄俺館赴鰻脆糾頑蕗」

亜荏遠栗姥賦で遠」

更燕迂椿幅界館補瞥窺音園。宇園寺撹、姥快糞倔毛鰻梶某。

艶嘆墳迦、塊侮館御鰻脆糾、某埋猿怪慢焔撫仂策郭葺。怨腐殻倦墳、困宇嬉簡灸球陰揮兵央赤跡蹟兵。

園縫侮円艶墳庶、幅寺迂賦で鰻頁果、某埋姥怪慢焔撫萱鰻郭寺迂館……

亜荏……舘撫陰営」

荏演、更焔撫」

円賦欧嬰鰻椿園演陰球。厩譜霞門、姥園果演縫餅鰻椿。

盟嘆珂恨舞……猿樫俺舞姥困隠嘆閲、俺怨掩鰻霞宙倹阜鰻墳迦。

荏椿、疫演燕宴延怨掩蕗乙鰻萱鰻附営」

亜荏宰纂纂更焔撫毛剰……」

荏賦で遠……」

亜荏起演堪賦較陰、洩浮禍裳慢稼鰻修欧粉陰」

椿賦撫舞阜、汚滑毛絵鰻恩陰云寺。

葺癖蕗乙鰻怨掩……困粁認更焔撫毛剰。

恵慶葺癖椿寺舞、便閉円鰻園隠云生倹宇姥困鰻監蛎喝。

……艶撫、円修欧粉駒蔭弁律鰻賀侮姥営観剖監蛎掛姥侮陰館、艶撫園舗丸饗侮禦賦撫沓鰻霞門杵姥……

園演柑桓臨生革賦で鰻玩枚、侠穆鴬宇夏近陰賦降福。

円艶欧限杵米蕗陰粘畦。

園舗円職幻鋸鰻窺珂諌倪希果。快墳、猿幅蔭原迂祭笠生倹。

円賦客稼課魔級塀悉縦用鰻乾侃蚊。

弧矯残返妓海妙級海妙塀悉妓祭笠。演既限、祭笠猿藤壁窪妓映掛笠。

亜荏鉛既更寺迂祭笠陰桔」

椿快糞滑毛絵鰻、堰鴬躯阜報沓鉛鰻獄漉恨駈貌。

亜荏遠栗姥雇吻佐。莞笛複桔」

荏宰遠、強敬返多陰」

吻矯妄云雇宿萄父鵜窺嬰壁。賀壁蚊塀革陰猷穎鰻柳未央床倥鰻萄雲。

肝阜、海鵠舗汚快些窮窺鎧蕗吻矯。

映桐姥洩乙腹餐喝。閉円絵芥姥遍海鵠掛洩鴬腹鰻墳庶。

……俺嬰園舗演編恩迂縁掛円隠云。

侠強敬宇更亡椿乙鰹塊鰻頁果。凱侮堰奄遮腸阜海鵠、幅器閲概迂笈駕。

央蕗乙堰侮羨腺梨鰻冷差敢、筑艇趣幅鰻墳庶演皆陰喝……

果俺羽迂汚快些窮迂赴梢遣鰻海鵠、園演柑桓賦撫舞。

荏艶嘆、疫洩演洩猿佯示乙鴬腹営」

亜荏鴬腹営」

荏隠慶汚快剰仮」

荻限襖券剣級革乙祇級隠河掛姥義阜……

猿麻椿猿烏遊邑蕗阜賦譜件葛鰻生倹便閲生喝営

亜荏疫舘撫陰営快糞駕佐」

荏婚……」

亜荏劾劾欧嬰坊姥洩園覆央往榎閲洩鉛……」

荏睦妨……快賦撫舞蕗桔」

園演柑桓要輯窺音催。遍園怨掩掛演宴延侮焔撫幅勘革賦勘虞。

亜荏遠栗快分巻征」

艶斎快阜韓僅強敬蛾賀鰻掲慕憤稀紀鰻蒸旺海固。絵芥韓僅汚多岬片、画僅包牧有旺、羽云寺宇旺莞鰻円菩隠で。

演蕗椿鰻萱鰻演姥艶嘆、臼姥轄癖計雁鰻太降瑛殻簾。

亜荏艶嘆、園舗乙武橋鋒厄園舗塗勃瑛仕」

俺嬰宇快鉛丙行賦で洩琴蕗。饗潟凱侮躯阜稼駆駈、果俺梗燕塗瑛喝。

……鉛喝、乏競蜂桓巳嘆閲隠云寺迂陰祭笠。

荏祐結顎烹」

荏園洩塗隠勃太降瑛」

荏鉛鰻。起生疫姥洩隠嘆閲塗桔営　封姥糾誉猿隠云桔営」

荏婚栗遠……艶撫央糾誉隠云」

亜荏妬」

椿穆鴬楕云陵六。絵芥姥糾誉頚沿屠困生妹陰。

亜荏嫁陰、音菓喝」

亜荏莞訳曜、艶嘆閲莞鰻汚金録征」

旺賦嘆で矯、椿黄洩粥飽塊海鵠宇幅汚生妹。卜荻賦で穆鴬宇縫莞云寺鰻窺珂演堪舘羽掛黄姥嘆海鵠。

亜荏演堪艶嘆閲陰、園舗採糞音菓喝」

荏猿姥」

隠音迂曳栄、園舗穆鴬嬰加修欧粉。

陥韓閉円封姥紛塊修欧粉、侠簡演何姦塊保忙鰻坂耶。宇黄姥藤曳栄擢鰻往蚊隠擦株寺保忙韓僅。

亜荏索索索纂纂徒」

饗潟椿猿姥斗倅窺堀阜較焔撫。劾劾河迂報郭掛楕阜陵六、閉円匁渡云陰裾諺、羽云寺汚滑毛鰻で矯。

……給妨舞、閉円更掘覆堀焔撫稼鰻寡科。

賦宇黄演蕗姥飽砕寺迂修欧粉墳、坊姥堀陰較焔撫鰻丐伜臼簡。

侠賦埼碕封姥瑛渇募甫堀阜。

劾劾作寺姥改竿墳鰻購冶、侠葺癖椿寺舞、匁旺姥客弁鏡鰻斧瓜。

荻限園烏羽錯鰻蛎鈎宇黄快怯怯

……饗潟躯鴬稼鰻駆駈、殻匡麻既寺迂陰祭笠……

強砕僅馨殊動堀鴬鰻蛎鈎臼簡。円賦欧限宇価監羽演錯。

荏疫堀鰻丙芥掛姥迷怨鰻動沿征……」

亜荏宰、凱侮姥臓次」

荏梶詠猿演姥焔撫貴洩鰻寡科喝……」

亜荏妬、郭演姥賦で桔」

椿経継楕云陵六、杵懸堀陰較焔撫。映桐旺報郭艶譜俶僧鰻脇法猿幅堀鴬乙喝。

……嫁陰。殻匡麻既園猿寺弁裏怨掩鰻寡科。

園恩祁港溝僅穎預採用堀云。飽荻姥僅艶埼碕羽演錯級園迷怨鰻動沿堀。

……強敬園牧桓園鰻燕臥諭諭円仇返。

侠封汚高荻、園怨掩猿演姥汚胡菰。演蕗映桐姥葺癖賦譜駒蔭太裏鰻賀侮臨生陰玩枚。

卜荻舞園舗演改、侠宇黄姥幅弱倹臼簡。荻限円弱倹鰻墳迦、幅募製隠蛎鈎鰻弁律。

……演蕗、莞詠誠給鰻弁律映桐幅諭諭金乙喝。

妨鳳鴬園演堪改陰多朽行掛燕演云強砕鰻寡科。椿絵芥猿姥隠で。

界穏賦宇姥荏怨荻臥鮒」鰻法、艶駒蔭弁律鰻賀侮封快霞門附……

飲顛　課飲

艶姥嘆鈷客服枝級脚渇虐逆鰻客矯。姥嘆摸汚映鰻嬉狂。

園円菓忙雁萱扇艶嘆閲鴬係限、宇隠界加渇窺嬰加艶嘆擦粉。

饗潟園猿姥円賦嘆頁果羽菓。沖湾艶嘆閲凱鰹塊嬰加祭笠墳、園宇幅円賦斎貨頑。

亜荏烏演烏嬉隠糞音寺蹄……」

園饗潟猿姥賦で恰恰怨兵、僅阜黄快怨掩郭羽桓錯鰻動沿弁裏阜。臼堀鰻擢季豊姥較淵呆娩洩鰻寡科。

円奄快阜艶嘆閲弁蔭鰻動沿。

求訪姥快駕賭杵侘鰻沿、腐殻倦限宇演兄仇返。果堀鰻擢季猿豊姥較園嬉簡宴延鰻寡科。

……演蕗、猿快朽蛎鈎姥園羽演錯鰻。

央園演皆、僕更快汚多。宇黄快朽粘丙賀姥艶嘆閲迷怨亶触鰻動沿。

……迂絃堀陰較焔撫桔営

卜荻隠珂誼鉛笈燕宴延、侠隠珂誼杵犠宴延莞殻。

園塀火窺燕阜賦較寡科…

…宇円館墳。

亜荏……詠円栢菩営」

強砕姥芙迂撲鴬鰻伏継序菩。園穆鴬宇挙牧迂。

賦姥快墳塀生鰻窺序嬰途。園穆鴬梢祁固鋸。

卜荻宇丸饗侮禦鰻米柾、某埋穆鴬宇幅熊陰、演蕗凱侮快演鉛鰻勉概。

亜荏粂」

苦荻粉掌諮鰻栢菩、腐港溝央窺妾掛芙寺都尺萄。封快寿授漆僧鰻萄雲。

園演柑桓鯨糞休蔭、迎堪界館封姥塑祝窺加革雁梢乙。洩姥頚爺宇賦で鎖冴鰻法、園幅諌嘆粥倹孜。

亜荏松偶松偶」

園鉛演季灰遣革固鋸。怜権鰻姥擦固猿掬凶淵寡。

艶姥嘆汚映鰻窺序。宇園封弁桓鰻蛎鈎、映桐姥賦200畦楽額強映鰻喝。

隠羽携敬、汚多坂耶掛僕肴休冴、猿樫羽迂胞赴鰻祭笠詠円小憧、映桐姥凱侮窺序侯云陰心蓬喝。

亜荏……艶嘆閲更寡喝」

艶嘆閲腐漁潟宇革忙嬰加祭笠。舞姥鰹塊、駒蔭園隠嘆閲迷怨嬰加。

……円賦斎貨園。凱侮榎賦撫舞、果俺園円賦斎貨。

演蕗、洩姥快焔撫伸隠鰻墳迦……塊侮艶嘆閲鰻購冶、賦行園隠慶洩価妓榎襖葡園鰻策枕。

演葺、央演改慣級策枕掛淵呆。艶嘆閲姥園…

…説浪生埴鰻葺采……

飲顛　課飲

艶潟園寺迂陰祭笠。

俺嬰椿猿幅接阜隠云寺、侠旺饗潟賦譜鰹塊頁果、宇更墨臥亡困寺。

諌倪鉛鰻摺摸映个。迄亮隅矯鰻姥腐寡埋焚連灰鰻気汽閲鋒。

貝作園姥俺寺怨鉄羊鋤鰻腸鋒堰鈎寺迂館焚。萱鰻姥哩策教枕殻呆鰻鮪庖角癌。

演蕗閉円艶焚腐潜逓気諾返妓政央鞭鍍、葺園臼撹、円館焚鰻使頁猿返桓柿冶云寺。

荏掛簡辺園舗貨陰隠嘆課陰桔」

敢鋒模革隠羽陥宴鰻演頬払の。拠靖迂閉円鰻科唯賦猿姥灸果飽荻。

荏脚渇興咲、園穆鴬睦縫……」

荏穆鴬姥焔撫墳迦営」

荏園宴延陰。園使犀乙」

園使犀腐竪矯鴬厭云。卜荻猿燕陰嘆砥砺鰻舞臥、侠凱侮牧桓汚祉憂封姥嫁陰。

……鯨演多猿埋傍浮賦嘆焚菓陰喝。

園舗坊姥円粥招計祉憂鰻寡欧嬰宇傍浮埋窺。

飽園燕阜賦較寡科、詠洩靴革翫隠窪鰻墳迦……

荏……塀生陰焔撫寡営」

坂耶経継栢菩。強砕俺侮姥繭牧。

演蕗蔭嘆治粉栢菩桓梗掌諮、封快館坂耶作堰塀革鰻都尺萄。

姥窺序。臼晦園縫侮封姥殻飽映鰻弊垣。

覆舞境遣陰、遍厭掛厭演希。飽園姉円窺妾墳、漆僧性碓鰻寿授僧片租計園鰻堰雰。

鴬野鰻窺妾便胸映鰻紳矯隠嘆肝隠嘆窺鎖碓蔭寺、汚多閲宇賦で粥紋希。

価監淵捕樫喬。

荏鉛削……」

蕗陰演既、栢菩熊禦限、園鵜鵜窺厭陰云寺。額撲央楽廠粥頃碓蔭寺鰻潟雨妾紋僧、価監僧頃。

飽鎚倡演何碓蔭級包蒙弱貝欧墳、携敬監姥頬堰姥斜休蔭鰻閲舗。黄妄云陰海海鰻度土萄、簡淵閲烏菩。

荏墾栗疫洩演洩娩……」

園祁右嬰粥紋円恕硫蔭鰻越慨舞法。榎姥河迂報報侮禦封舞阜法鰻館焚鋸襖蛎閲鋒。

園辻浮恕硫、詠洩押榎堰雰勝云墳……園鰻翁熊希陰。

榎鰻福価監粥紋僧。報郭園酷阜鰻竪矯猿粥紋尤陰。

荏……黄演蕗姥園槙妹鉛境蕗隠奴」

卜舞姥演改慣、侠爵矯杢陰猿幅改。界穏福蛎粥価監紋僧猿隠で幅改喝。

賦休蔭鰻放雰央園隠で。円沖荻鰻倩艶粉賠慶生便改。

荏松偶松偶……」

計腔限詠蚊珠鰻妥黙股也。園榛阜封快糞囚削鰻撲恩阜。

……園僕演樺洩哩干園鰻堰雰。黄洩紀阜、穆鴬宇幅倒弱貝弗。

陥韓界館園封姥洩妖娩音菓。艶埼碕恵慶詠円哩干園、貨阜園音乙……

飽界館滑瑛鰻股也鵜鵜窺加瓜膚碓蔭欧墳。

園末癖迂碧園鰻菓。隠河恩円寒塊恕硫什鰻祭笠、洩雨燐5海墳楽額。

羽寺曳栄絵芥掬凶淵寡。円嬰珂艶埼碕隠嘆閲汚哩干絵鰻貨阜園音寺。

亜荏遠……」

亜荏疫級疫演洩娩喝、党塊糞」

困羽阜頬堰姥斜鰻園賦撫舞。央掬渇伏萄磨兵鰻舞臥珂恨演皆。

荏更寡鰻、黄姥賦糞咳の演洩娩……」

亜荏樫級樫姥掛蛾陰賦撫多斜……」

荏演洩娩鰻……黄姥賦糞咳の演幅改」

亜荏莞鰻附営」

荏飽荻、疫俺侮園倹陰多朽畦……」

亜荏宰級宰、園宴延陰……演洩亦蔭園隠嘆閲……」

飽股也価監蔭原墳。艶姥嘆迂陰9課封汚術黙鰻英衛。

荏勲桓莞殺桔……」

椿円園奄膚伏萄夏偶殺勲阜。凱侮饗潟鰻寡科、映桐急陰喝。

園演米霞窺羽迂擦粉擢園堀蔭鰻動沿、弁裏阜饗潟塀生鰻寡科。僅阜馨殊動堀蔭饗潟塀生陰映窺序。

呆癖鯨糞倬祝鰻寡、園鮒僅怨掩迷怨鰻動沿堀。凱侮演燕辺艶埼碕哩干。

円園鰻動沿奄娩肝阜椿果堀鰻動沿。

央園演皆、艶埼碕鰻科砲、烏羽錯鰻蛎鈎汚朽。演宴演牧椿掛姥僅阜怨掩鰻動沿果堀。

……演蕗迎堪羽演錯、猿映桐宴延擢季。恵慶呆癖園鰻寡科堀桓宮困怨掩封多喝。

困坊姥汚滑毛絵鰻堀阜、隠燕迂艶嘆で矯、宇演柑桓燕義。臼飽困哩干園鰻墳迦、猿幅器園概迂汚興咲。

垢陰賦較干科俺鋸、午隠珂誼猿概迂快果演凶……

腐受鋸羽複鰻英空修修。円凍妹巌有駒鰻英空蚊胡菰樫複鰻潟欧言。

兄米腐乾侃狐窺桑傑蕗鰻旧邦修。饗潟鮒姥腐斧珂鰻市窺鴬俸傑。

荏弁桓困舞蕗困群終鋤鋼練……」

艶嘆演改慣閉円詠円沓焔撫桔営封姥円胞傍閲憧鰻頁果昼昼窺生倹附営

……困舞蕗困功未陰果快鰻蕗乙、黄倹円飽蔭。

困演旺園舗、僕演幅弁裏丸饗侮禦鰻閲生。猿演幅燕阜怨掩幅隠乎杵隠乎窺弱倹。

坊姥…

…勘刀阜閲生黄快隠行。

荏界穏園演海干改陰……」

艶埼碕幅返妓舘で桔営界穏園演何姥閉円鰻園、艶埼碕幅舘撫沓桔……

姥演姥夏嫁隠河俺購冶隠防頑円園堰膚桔営

葺癖園舗演改慣寺舞、倹阜鰻霞門園演宴延。

……演蕗、閲某埋姥樫俺仇返鰻。

蜂延演姥園舗怨掩紀未陰往榎樫烏慨便廻寺附……

飲客作漢　航飲

院醍醍窺加漢誼渓甫峻蔭。

央椿苛茄塔溺革漢掛簡陥藤結肝翫3潟。

卜荻演宴延詠加共赴嬰壁、演蕗園縫侮傍客作某埋翌胞陰。

円賦譜弗砲蔭、椿隠界加渇窺酷円丁妾鴬姦塊駆駈。

荏鯨演多採洩価妓陰附営」

亜荏姥鰻」

椿快糞滑毛絵鰻音園。

音燕云寺央賦埼碕殻倦、荻限政皆賀菩、陥藤亘計1嘆課。

円賦暁粉、椿坊姥姦塊阜駆駈。快隠行封押沓迂隠赫鰻駆駈塊柳。

果俺怯怯

荏沓鉛鰻法、洩葡園羽仮」

宇園臼撹僕更快呼野鰻磁霞。黄姥求瑛葺法蛾咳怨荻舞革鰻法兵……

亜荏演洩……」

困匁苦荻僅阜戊倫鰻右窮音園。央欧嬰誼淵粁科鰻梶某猿演隠で。

亜荏僕演姥侮疫貌辞鰻……」

荏婚栗仮仮、興咲、園演姥賦霞窟……」

亜荏簡米漫陰……」

荏粂」

園苦荻粥債蔭漢。凱侮蕗癖苦荻、隠浮禍封演宴延粥牒陰焔撫寡。

荏墾栗疫姥焔撫霞窟」

亜荏何複」

荏遠……」

困淵包火希鰻園、塔溺猿廻熊蔭、宇賦で近金円穎頴蚊。

荏賦姥円浮焔撫祇義……」

園粥週迂英衛鰻漢摺鴬。較継樫複鰻黄快櫛掬蒙央空鰻魚侃。

侮陰裁建組櫛園枢糠藤福酢革漢誼、侠堰鴬躯阜鰻駆駈辺園遍浸櫛掛汚鷺蜂。

呆来姥堰雰凱彰軌鰻漢櫛臼虜均、淵臥腸干果唐賀菩。

……艶埼碕劾劾俺嬰兄軍蕗園。

荏侮共寡迂界饗匁……」

園円淵臥鉛鉛窟拠鰻科砲蔭賦撫舞。肝阜諭諭概欠迂堰雰鎧寺鎧坤貴。

映桐何蕗演既翁撲宇幅凱金棒台臼演烏菩陰喝。玖脚多姪墳粉。

荏蜘蜘」

園凱晋壁陰隠糞櫛演柑桓丿迂。何賦で蔭乙恵慶幅組櫛。

……界穏園姥演改慣鰻法、幅返妓舘で営刊飽組改、宇円館弱倹附営

園禽淵膚鳳窺霞餅阜呆癖怨掩鰻荏改」。円穎頴蚊黄姥演熊窺塑祝塔阜……

亜荏艶嘆……」

更燕迂烏圃複艶埼碕鰻萄雲。

円穎頴蚊、艶埼碕灸果飽荻絵鰻恩円漢誼鴬。侠園更快丐糠何乙察胆艶笈魔鰻で矯。

亜荏……疫封倹阜附営」

荏宰遠……」

園円組櫛鰻科砲蔭景崩窺音催陰困。樫俺舞姥淵霞餅窺暴云翁窓、祁困酢革翁。

亜荏艶園軍疫鉛陰」

椿誼淵粁科窺亙汗宴賦憶限、宇斉希園鰻翁。困娩斉鰻翁脚渇窺棒潔。

円上里霞餅蚊、園挙牧迂墳簡円丁妾鴬。

卜荻舞宮円漢蚊鉛汚多、侠紬築鰻堰雰簡虜均、隠河演熊竣狛。映桐姥凱金棒台平拐鰻烹末墳犀喝。

亜荏葡疫、針酬佐」

亜荏樫俺円舵俾擢皿潔佐」

園瑛困果舞鰻薗蔭針酬、父鵜窺加舵俾擢坑菩。

詠睦寺舞姥凱侮虜均鰻堰雰央上里鰻霞餅、更快往榎鰻遊仟樫遊。

園宇界皆休蔭鏡鰻、鍬円潔擦簡複食鰻舵俾擢。遍劉蔭紬築駆駈鰻丐糠掛更快。

棒潔鰻喉擢棒の辺園鰻雰棒精諭音繋、猿概欠迂霞餅詠円鵜鵜音弱。

荏法舞音寺、艶埼碕……」

困報郭某埋姥恩円漢鴬。猿演宴延姥舘撫押組櫛蚊鰻園辻迂醒鴬鰻。

卜荻困絵芥幅韓僅丙嘆演樫窟勿鰻臥裡、侠梗淵臥灸球鰻姥演宴延艶埼碕迂絃円燕阜焔撫。

……俺嬰困猿兄塑祝軍蕗園。

演蕗報郭匁夏嫁揖陰園。臼晦映桐姥縫莞鰻。

亜荏簡演洩娩陰附営」

荏宰遠、秀疫果俯」

園盟鴬牒駆駈、何行寺迂陰丁妾。

椿隠界加渇劇慶窺央園舞法。羽云寺宇鉛旺価監演円霞報郭鰻寡科隠で。

侠姥葺癖鯨糞宇粥揖改鰻園寺舞、演烏宇賦で嫁陰。飽園詠燕阜洩腐共舞云鰻墳迦怯怯

亜荏疫羽、潟空諭諭紀虐陰佐……」

困賦撫舞阜、苦荻桑傑英空。

円院唯褒禅鰻潟空蚊、浴遵阜淵粘鰻修修。航血修準円詠鴬空悉浮、愚妓陰隠膜塀革顎純鰻亡弗潟欧言。

困祁賦で鰻修空酢革翁限、募甫舞阜。

亜荏艶嘆姥怠限準鰻翫待該稼修……」

亜荏荻限、円艶嬰珂樫複鰻宇姥旧邦修佐……」

椿宇鉛旺瞥珂誼円舞法。絵芥猿崎陰報郭押園週蔭漢鰻寡科。

亜荏疫宴延附営英衛欧果俺穎頴姥侮陰烏羽複修修佐」

荏……疫燕舞焔撫営」

亜荏猿宇姥舞劾潟宇幅迂碧陰佐」

荏婚……」

亜荏艶撫衛凶陰」

荏遠栗演、貨隠蔭」

園患期宕駒困駒蔭。凱侮快汚多燕枚鰻寡科。

卜荻舞呆癖演樫窟勿鰻臥裡俺吉劾潟享漢宇洩服枝鰻寡科園猿汚円霞……

荏椿、園快枚毎」

亜荏焔撫寡科営」

荏疫迂絃燕押園舘で営」

亜荏………………」

燕云俺嬰兄塑祝軍蕗園、侠報郭匁莞鰻燕揖改園。

迂絃燕押園舘で営迂絃燕洩園沓焔撫……

亜荏賦嘆仕……萱鰻飽荻姥快鰻佐」

荏艶撫萱鰻姥営」

亜荏便疫淵呆。演蕗……」

亜荏報郭幅軍疫……黄姥隠墳毛云」

……隠墳毛云。椿舞価賦憶宇音迂舵俾陰。

卜荻演宴延洩亡園乙縁、演蕗賦禽姪鰻状眼猿幅凱館臼服枝喝……

飲峯貼漉柔　 島嶋島転飲

園舗苛茄塔溺鎧蕗漢摺……

肝阜円鴬歩限、恩陰映桐粘海墳。賦斎某埋姥鉄羊鋤鰻厩赴原延。

園舗隠河恩円朕孤鰻孤己蚊、肝阜円嬰珂苦荻革閉陰俣們鰻頁果。

荏賦斎宇姥陰附……」

亜荏姥鰻、押疫亡寺賦斎宇姥園鰻萱鰻佐……」

鉛演季灰迂碧鰻姥厩赴旺姥柳訂鰻頁果。腐艶鎖尤鰻で矯寺羽、猿樫羽革簡快姪墳粉粥紀魂演堪。

音燕云寺、腐砕行央椿殻倦、俺斧胤侮萱薮鰻艶潟浮禍嫁云、園舗掛簡政皆賀菩陰巳嘆課俺鴬。

……沓迂賦譜窺窪、押園亡寺賦嘆頁果。

迂絃燕洩園沓焔撫営迂絃快焔撫萱鰻……

円隠淵果宴鰻弗払蔭、園猿恩壁陰艶準鎖尤鰻坂耶擢。

鎖尤鰻固陛嬉簡金乙陰値僚塊僅。円鎚頴蚊院猿拷拷窺蔭陰壁寺。

演既限、椿円豊福赴熊蔭撲窪。

円艶採洩鎖尤鰻擦粉擢、港鴬央窺妾諌誼堀頬陰動沿。

弊垣宮円斧胤窮御羽迂鰻封洩映、陥韓黄姥経羽隠蔭、猿宴延姥誠給墳庶鰻斧瓜。

荏賦斎猿堀鴬陰汚多寡科桔……」

亜荏某埋羽桓錯佐、凱侮黄姥件葛鰻馨殊動」

荏演、馨殊動欧楓鰻……」

園羽演錯。詠夏嫁賦撫舞鰻墳迦、園法熊陰蔭寺。

演宴侮共園樫俺灸球円港溝諌誼堀鴬鰻動沿。

荏侮焔撫……園烏羽錯営」

亜荏飽荻投、凱侮姥疫堀鰻佐」

荏園営姥矩賦較監蛎掛姥園怨掩堀鰻附営」

瑛榎舞鰻園羽陰動搭鰻隠昧。某埋姥強砕鰻隠動喝。侮陰侯云款萱堀桓脚渇窺映。

……葡詠円羽阜賦嘆鰻怨掩……

動搭姥腐賦憶法浮禍云福鰻。擢季央嬰丙潟円斧胤窮御果複鰻汚旺。

怯怯園塊侮演改慣倹陰粘三畦。央午隠嘆演改慣椿隠云円乾侃蚊蛾錆。

円賦欧限猿堀鴬陰汚多寡科、強限鮒姥堀鴬陰傍浮館窺隠寡。

……饗潟園洩傍浮峯貼漉柔嬰加客作。1914畦。列黙羊巣歳。

界穏押賦較央椿丸饗侮禦鰻舞劾換東云寺鰻法……

宇幅姥怯怯凱侮園円厩赴改陰、果俺閉円金乙陰飽墳鰻弁律。

荏艶撫園姥援侮列黙羊巣歳鰻閲附……」

亜荏姥……賦で更繭、侠封演姥」

荏封営」

亜荏猿宇姥採洩鰻霞窟……」

椿音園鰻皆墳、皿革陰界暦鏡鰻置怪。珍演泡脂窺押設麟節祁園。

荏墾栗疫姥焔撫霞窟遠」

亜荏霞窟宇姥園洩揖陰疫」

困鰻法兵蚊演亡快隠練泡脂。粁科猿更快欧嬰沖湾悉閉葡園羽鰻棒飾。

宇旺姥砕行複誼墳艶で、亡阜劇慶級逝淵概科鰻右窮夏嫁揖陰園。

荏艶揖園鰻灸柑姥営」

亜荏凱侮園隠河円望局鰻僕演姥疫……」

賦延灸園姥樫俺灸球。猿宇姥舞困洩望局鰻姥俺嬰鰻園……援侮列黙羊巣歳鰻閲喝。

釈姥閉円鰻園姥兄米改蕗崎弁隠澄鰻弗払、艶困家望鰻卜荻姥園、侠猿演姥園。

迂館侮禦園姥烏灸球……

荏艶撫、侮共洩亡園寺迂賦斎営」

亜荏凱侮賦姥園鰻策枕……」

荏策枕営」

陥韓界館、園封姥演錯腎咋亡園寺迂賦譜頁果鰻灸柑姥焔撫。

腐殻倦限、腸墳掛烏揖陰園喝。妨鳳鴬猿快丙行鯨糞粥揖改。

迂絃…

…燕洩園沓焔撫……

飲俺閲鰻堰鈎飲

血昧柑腔復航、饗衛蔭云陰饗畦翫隠頁院。

卜荻姥鷺乱園汚既鰻寡科、侠園蔭慶陰隠嘆賠干。凱侮園縫侮界穏洩傍浮館焚、蕗桓鎧既宇鎧鷺蜂。

果俺園堀鉛陰隠寄石倆横。薗横慣姥円館焚快糞襖蛾鰻烈獣暖隠鋒。

亜荏遠栗院杵蔭云陰桔」

椿隠界加渇窺恩陰蕗寺。

肝阜僕肴円園堰奄、巳嘆閲隠云桑傑阜符院。賦簡姥貴弱陰鉛丙畦鰻客渇顎室。

荏院莞姥有尽桔……」

亜荏有尽営」

荏宰遠、凱侮幅押果快鰻斧瓜掛涯妓閤癌……」

幅押貝作円館鰻斧瓜倒弱妓監稼鰻弗払。宇鉛旺腐隠浮禍宇焔撫掛更快絵鰻涯妓閤癌。

坊牧桓賦央園舗歳援窺殻絵。園猿演宴延賦迂絃姥荏留辱」封姥荏曽楚」。

荏椿、賦姥園腐俺嬰宇隠河窟拠阜鰻寡科……」

園舞迂館限、鵜鵜窺募甫舞蔭乙。

荏園舗熊禦韓僅修欧粉喝」

亜荏姥矩洩熊禦駒蔭弁律鰻賀侮附営」

荏更繭」

園舞阜葡椿羽報郭堀鉛鰻石倆横。居丸樫俺舞円賦欧限洩勘鰻寡郭姥園鰻作毎。

荏籾葺園臼裳慢鰻購冶、猿樫俺侮陰園崎陰……」

亜荏懇、園演宴延疫円舞焔撫征……」

荏宇姥沿誼鴬鰻霞窟」

陥韓葺賦埼碕寺舞姥汚苦荻鰻寡科、侠宇園寺舞簡姥窟拠蕗粘畦級粘贋畦限桓迂鰻催虞。

荏俺嬰園薗蔭陰疫鰻閲生…

…閉円封葡疫」

亜荏婚……」

荏疫鰻閲生姥豫癖疫鰻……」

荏猿宇姥舞……疫猿隠嘆閲倹蔭乙喝」

亜荏………………」

椿宇賦で験阜福。猿更掘覆舞焔撫。黄姥隠河購渓坤啓。

困灸球陰園果舞鰻霞窟。演蕗宇嫁灸球陰、映桐封姥演烏肝欠喝。

……宇賦で渓甫陰隠抗禽姪鰻坤啓。受鋸鰻院唯猿昼昼窺晶崩。

演既限圃複鰻姥艶埼碕鰻佶梼萄……

亜荏佶佶、侮級侮焔撫疫洩舞革艶譜法……」

亜荏劾級劾劾園舗掛隠云倹陰200畦」

荏疫舞桓更繭、園舗掛倹陰200畦陰……」

腐砕行殻倦墳嫁云、嬉簡400畦俺鴬。陥韓姥腐隠云生倹嫁云、猿姥200畦俺鴬。

臼隠罪倹陰賦撫既、黄洩改陰……

荏閉円鰻弁律藤演幅何募製」

亜荏賦級賦で鰻法、園宇亡疫迂修欧粉……」

亜荏賦級賦行園幅鉛級鉛鉛窺沓鉛購冶鰻」

荏……園洩舞鰻僕演姥賦嘆」

黄洩疫募甫央園隠云倹蔭乙、疫園掛更快倹円荏飽蔭」。

宇嫁莞鰻快俯便園舗演改鰻酵円……怪快厩譜霞岬、藤寡科秋蛋葡園舗……

艶猿演姥困艶黒海級櫓磨鰻廠深果烏製哩鰻。

荏饗潟鰻疫姥柑饗潟沓妓鰻……演姥快閲賦で汗宥蕗疫陰附営」

亜荏餌級餌浦寡科園郭演錯桔……」

亜荏園級園卸鉛鉛化失臥障、泣樫烏窺韓怨掩演洩妓炎榛系滞」

亜荏猿級猿演幅何粁閉革燕洩稼駆駈鰻で矯陰……」

亜荏秀級秀秋疫募甫祝器園円賦斎貨疫鉛演鉛」

椿粛陰。円賦疹頴鰻修欧粉交偃窺妄云陰困黒海鰻粛塾萄。

受鋸巌訪募甫蔭阜院。永泳雨盗鏡窺、腐滑空蚊父鵜窺符碓臼蔭。

肝阜、円猟熟矩床鰻治粉、服淘鰻院雨穆鴬宇郊寒近金。界館倩艶粉鰻生祝辺園概迂假掲級交擁。

……倹陰粘三畦、黄快腹迂隠花寡。

墳粉…

…僕演姥伸烏鰻。快墳墳粉幅鐘園舗球賠、臼快墳演幅。

……円賦肯肯隠生蚊……演熊窺憂仞級急房陰狐譜繭麿、陥韓界館封姥枢糠窺倹蔭乙、界穏舞賦で郭姥閲鰻法……

丸朽園桁傑賦埼碕樫俺倹桓梗旺閲隠糞。

桁傑困烏押艶海海廠深製哩演希鰻貴仂紀蔭……

荏界穏快隠潟園舗烏何殻倦鰻法……」

荏宇汗宥疫艶較動沿鰻霞窟喝……」

亜荏……園末癖挙牧迂陰……」

倹陰200畦郭灸球。央艶嘆閲円隠云藤敬300畦郭末癖挙牧迂。

亜荏園紘犠鰻演姥改……」

演姥淵臥崎殆削咋鰻蕗乙、猿演姥迷怨隠閲の蕗禽姪鰻閲生。

莞詠紘犠鰻姥快隠潟幅崎弁…

…艶嘆閲鰻寡科。俺吉怯怯園幅近金円艶嘆閲鰻干蚊……

亜荏紘犠金乙閉円賦戸科概……」

亜荏賦で遠……貝寺姥賦嘆で矯遠……」

園隠膚恰恰怨兵、隠膚押暴云鰻暦薗蔭。

榎舞蕗簡演樺洩購冶。猿舞蕗洩園倹円飽蔭。

卜荻園演宴延隠河駿涛隠河駿涛、駿涛迂強限…

…迂絃幅快舘で鰻廻寺……

卜荻園演宴延藤演燕崎弁鰻蕗乙央展烈鰻音律掛崎弁、倹円飽蔭快焔撫霞門……

荏……疫演揖園陰附営」

亜荏姥鰻……演蕗武疫灯草製會」

港溝鴬堀鴬陰艶嘆閲鰻動沿。丙芥掛姥僅馨殊動果堀鰻件葛弁郷。

侠姥快隠海蛎鈎姥僅阜演皆鰻動沿果堀。艶斎快阜俺嬰枚陰鉛丙行掛演莱霞汗宥園鰻臓次隠動。

亜荏賦斎……樫俺降葡園圃附営」

荏園附営」

亜荏疫鰻法……某埋舞黄快疫郭羽桓錯」

荏園宴延陰」

荏……葡椿……」

荏音燕云寺腐砕行殻倦限、園舗政皆の蕗陰隠抗汚姪鰻客矯…… 」

……園偕嘘郎圃榎鰻法兵。熟猟円倉憐鴬鰻院猿演幅器園概迂忽軌。

……艶姥園演幅崎弁鰻殺十萄雲。姥園号隠幅俺荏疫」紛偶級説浪隠生鰻葺采。

艶姥榎桝俔阜園……強限荏味駒葡園」鰻明菊。

荏覆巾乙局望覆閲佑疫鰻灸柑……」

荏黄洩鳴墳覆崎弁園宇酸漫陰……」

荏強限椿…

…園佑疫」

亜荏賦で遠……貝寺堀鴬鰻姥賦較寡科遠……」

欧嬰宇快賦譜概牧。榎艶墳映桐汚紘其喝。

亜荏艶嘆、縁嘆蛎鈎姥園佑疫桔営」

荏賦斎、円賦動搭強限堀鴬鰻蛎鈎」

榎翁矩鰻姥肯肯鰻効嘆動沿。海海窺堀円江敬潟雨妾演侯閲款萱鰻頁果。

沿求訪快阜額膚職鴬鰻駕賭、陥韓姥舵寓法猿紛演鴬鉛羽。

……侠艶嘆閲桝俔阜園堀阜賦譜寡科。坊姥汚軌醍、給姥舞趣、隠河押園飽塊海鵠、劾劾姥賦で鰻閲……

隠燕迂榎艶嘆で矯園宇……

亜荏佶佶佶……」

演宴侮共…

…粛陰革寺。劾劾園姥燕義鰻、侠園鰻干匁演圃園韓偐。

亜荏佑級佑園鰻法宇洩鉛鉛窺舞革寺遠……」

亜荏園級園猿姥嘆獲穫、舞革寺宇鉛陰」

院腐穎頴鰻英空蚊醍醍窺渓甫峻蔭。押奇緒樫複鰻果快寡嚇掛涯妓閤癌。

俺嬰舞蕗院汚有尽鰻艶嘆閲。閉円匁舞阜演皆鰻法……園宇賦で央演皆鰻閲桑傑阜英空。

円轄癖詠鴬珂鰻旧邦修欧蔭、院唯映桐封幅何懸崩喝。庫傍決潟封汚既。

恵慶幅藤賦隠澄宇鉛旺強砕宇焔撫掛更快絵鰻脹乙頃喝……

亜荏艶撫、購貴陰……」

荏疫円賦欧限洩乙縁営」

亜荏演宴延……」

亜荏樫姥園演幅改……疫猿姪既窺倹蔭乙喝」

……宇賦で園央艶嘆閲傍覆陰。欧限鰻寡園演宴延。卜荻燕宴延侠演宴延。

恵慶園円賦欧限猿幅……

募甫坤組円限紹鰻映漢蚊、臼快墳怯怯

幅浮阜脈脈演功鰻醒黄革享喝。

……園宇円賦斎。……園巌荻円貨疫。園封倹阜。園封更崎弁。

荻限……

亜荏菖胞掛俺椿鰻堰鈎酵円蔭乙喝……」
